[POLYU PT] FIANL EXAM 撞正 Business trip

點算好，有冇得早D考？
個 Business trip 要去成個星期。

同professor講呀
上黎問